咩時候空虛感最多

每當有人黎完我屋企後，得番自己一個既時候係最多，啲空虛感即刻升哂上黎，好可憐好寂寞。尤其係親戚黎住咗幾日之後

j完

收工後 凌晨

又得番自己一個

就係個幾日收完工番去都好熱鬧，但今晚得番自己一個

睇連登果陣

自己一個去醫院既時候

諗起都好辛苦

You mean最空虛？

我呢一個moment
人在外地
孤身一人

係

番到屋企點算 得自己一個

好想有人陪我啊 唔想自己一個啊

我都有試過

上兩個禮拜有個親戚既女，小一左右，黎我屋企玩。咁啱我又放假，連續兩日陪佢去玩，去食野，湊左兩日之後送佢返去再返屋企個陣真係有種空虛感。 不過好快就無事

間屋變得好靜